老老豆豆，加三成印花稅即係要俾多幾多？

無玩港股唔識計（其實係懶）

同埋想睇下係咪真係貴到會推冧港股

本身係交易金額 x 0.1%
而家係交易金額 x 0.13%

交易一百萬都係差300蚊，老實講都唔算係咩錢

陰謀論咁諗，個市冧似有其他野

人地大戶一日交易幾多次呀你估學我地咩

大戶每日都成億上落

一日比多三萬蚊

一個月比多一百萬

2020年，港女印花稅642億， 加30%=多200億

散戶佔2成，算鳩數，小小錢wfc

大戶佔8成，即係現兜兜係大戶手上，搶160億，港共vs大戶

大戶日日交易成千億100萬果思維仲係中產果班

你試下做高頻交易個班
一來一回係 0.26%
即係 QQ $698計要收 $1.8
成四個價位先回本

樓主恭喜你呀
你同波叔諗嘢一鳩樣呀

真係秒秒幾百萬上落
俾稅都蝕埋

波叔嘅思維同唔識股票既人一模一樣

Daytrader會好慘
難玩左好多
利申：身邊識一啲全職daytrader